又到星期一

星期一真係成星期最難捱既日子
點解假期咁快過

今個星期返三日咋

返多兩日又放4日啦
公司煲下劇又一日
係眼瞓難頂

終於明點解返intern開心啲，係因為見到有終點呀
唸起之後每日大朝早返工返到60歲就覺得好攰

坐老闆隔離無得偷懶

秘書姐姐
幫老闆解悶